點解m記熱朱無得加大！

m記熱朱係royal級㗎！
點解我加大個餐杯熱朱唔加大！

以前D朱奶正好多
btw m記D鮮橙汁加大都係好細杯 唔夠飲

兩杯就差唔多！

Agger 宜家嗰隻朱奶難飲好多 金拱門

自己買罐吉百利冲喇

M記熱飲無限添加

自己沖唔到個種味

我係新加坡飲係用透明果隻奶茶杯

咁大杯 正呀